究竟KFC 出過咩雞係屌打原味同辣味

岩岩食左避風塘脆雞
係唔錯嘅，夠辣
但要講到贏幾條街 我印象係無
咩黑松露 食蕉啦

原味 辣味已經夠殺
反而用脆脆個芝士醬點雞就好食

燒雞

蜜糖

有隻味以前搵側田賣廣告,我覺得個隻味幾正

搭單一問KFC係咪有出過薯餅？
唔係依家早餐個塊垃圾

蜂麥

錫紙烤雞

pizza

卡樂b辣薯片做炸雞皮個款
不過唔知叫咩名

原味最正

黑椒都夠做啦

講漏左
燒雞餐牌有啦

買盒糖漿搽落舊辣雞到就係

我覺得完全無黑椒香

青檸 辣雞

洗潔精青檸雞

越南牛油雞

PIZZA雞

知唔知狂惹香燒雞 本身係期間限定
佢係好食到入埋長註餐牌

蜂蜜脆雞

依個幾好味
但好撚厚皮

咁已經長註啦嘛大佬

大阪燒脆雞

好撚難食

x2

呢個狗也不吃

越南牛油 再改良下長期供應都得

好似係薯寶？

之前有個XO醬雞我第一次食覺得ok，
之後就不了

其實呢類雞好睇廚房肯唔肯搽多啲醬落去，
試上面個大板雞有間搽得勁細pat，根本食唔到味

十年前有隻芝士粟米釀雞翼，
呢隻雞翼令我覺得kfc同脆香雞翼55波
但出左年幾就冇左

蜜蜜燒雞翼都正
可惜宜家套餐無，只可單買

KFC淨係食燒雞

臭雞

又香又甜

狂惹香燒雞

韓式辣味

唔鍾意原味同辣，燒雞

幾年前有錫紙雞，好似牛油味
勁多汁，好正
但好似再無出過

蜂蜜脆雞冇得輸
仲有pizza 雞，避風塘雞

最中意pizza脆雞同甜蜜蜜脆雞 嗰陣瘋狂食
有排希臘醬嗰個都唔錯 個汁幾正

錫紙烤雞出過幾隻味

隻隻都好好食

雖然成日唔撚熟

燒雞通常細隻啲
講緊肉

我而家就打撚死你條屌

以前搽牛油嘅烘鬆餅係世界級，脆薯寶都好好食

名爐醬雞

Pizza雞

芝士白汁火腿無骨雞搥

PIZZA 雞

黃金雞

冇啦 多數新雞都伏 係依排新出果隻好少少

因為冇粉包住，令到雞油流失，所以會細隻d...

記得以前有隻雞卷勁好食

近幾年D雞基本上都係得塊皮係果種口味 入面跟本隻隻一鳩樣

宜家個隻避風塘脆辣雞掂唔掂

紫菜雞翼

好似叫薯趣雞，我覺得最好食呢個

N年前好似出過無骨雞

我都覺，又辣又惹味

同埋真係好脆

北京雞卷好正

蜂蜜脆雞！

唔知仲有冇機會出番

有隻pizza雞幾鐘意食

pizza已屌打全部 不過好耐冇出

好想食返薯寶

原味冇得輸

錫紙烤雞好正

真心pizza最好食

我屌你老母個打

pizza 雞同薯片雞

一定係牛油

肯定係佢

依家翻閹隻避風塘已經叫唔錯
但你都同原味差啲

薯片雞

要求永續甜蜜蜜脆雞

剩係食燒雞

檸辣脆雞

檸辣

懷念

有種隻皮好脆，好靚，點wasabi食嘅雞，個陣太細個屋企又日日有飯食，所以只係食個一次，不過真係真係好好味

記得個廣告好似有超人打交咁，啲樓冧左把聲就你你咬佢塊皮嘅聲

唔洗搞咁多野 原味家鄉雞最爭食

兩層雞堡 double down

噡噡肉